光復元氣，壽司革命

今晚唔同地方，有唔同活動歡迎大家自己揀
其實大家睇返我之前嘅文就知我推好多不合作運動,
我希望大家可以早啲低成本高效益嘅野
我唔係介意大家打爛玻璃，
而係打爛玻璃其實對佢哋冇乜實際用處
相反我哋100個人其實已經可以坐滿成間元氣令佢做唔到生意一晚已經損失幾十萬
我哋只要持續一個禮拜去唔同地方既元氣就搞掂佢
大家唔好打爛玻璃，我哋可以keep住入去玩

光復元氣壽司革命
魚生魚蟲缺一不可

日期：10月3日（星期四
時間：夜晩7:00-9:00
地點：元氣
活動：入去元氣唔食靜坐
目的：邊個搞手足我要佢十倍奉還
物資：印定啲新聞元氣有蟲文宣

❗️❗️請大家唔好破壞店舖❗️❗️
Tg:
跳閘頻道 @mtrjump
跳閘公海 @jumpmtr

我要食元氣有蟲壽司呀!

針對美心原因

⚠️‼️今晚八點，十一區再集結⚠️‼️

更新：十一區list

深水埗：南昌V walk
觀塘：apm
太古：太古城中心
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
屯門：屯門市廣場
大埔：大埔超級城
將軍澳：黨鐵PopCorn
上水： 上水廣場
元朗：Yoho
黃大仙：黃大仙中心

今晚八點 九區再集結

光復元氣

壽司革命

五大訴求缺一不可

魚生魚蟲缺一不可

今晚見大家一齊入嚟坐啦你

我要食有蟲魚生

元氣要人

dllm又幾順口喎

多謝你其實係琴日元朗嘅手足咁叫

其實唔使阻住佢，只要自己同身邊既人堅持唔幫趁就得，到時有位無人坐

再者，要有適當既休息以迎接黎緊既挑戰

元氣logo：你地個個唔幫襯，我啊
（所以個logo咪係樣架囉）

你好撚得閒？ 大家堅持唔食咪得

得閒嘅去下連儂捕啲廢老，打撚到佢唔敢再出黎搞搞震仲撚好

一係三五成群去接狗收工，接狗仔

慈中嘅手足，樓下加藤屋仲有優惠，唔爭在叫加藤屋外賣去一樓元氣食加藤屋啲姐姐唔駛做得咁辛苦，你地又可以飲下綠茶食下薑

但現實係好多人去食

咁總有啲和你非係唔會咁㗎嘛

正喎

光復元氣壽司革命

多謝巴打

紅仔上呀..........

紅仔？

極頹商場 始創中心 元氣壽司 冇人理？？？

仲有千両

有無巴打有文宣講番俾日本人聽點解要光復元氣

咁寫In the age of revolution, we restore the glory of hk.得喇掛

小心?

手足辦事，狗狗放心

紅磡;土瓜灣;何文田人聯誼日
日期：3/10
時間：1930-2000
地點：黃埔M&S對出/黃埔A出口
建議活動：排隊禁飛,自由發揮
（P.S. 為物盡其用，請自備真。文具，於飛仔寫下心聲，然後尋找地方留下自己的行跡，身體力行裝飾每個角落）
溫馨提示：旁邊有丼丼屋（同為美心其下企業）、吉野家、福建360
歡迎各位街坊到場交流自己對紅土區的熱愛之情❤

?話我係狗?

唔知呢
佢哋話康怡元氣收咗

個活動啱冷氣軍師

呢d咪做實事囉

琴日會員日 有幾間排二百個位

黃埔最多人食 不過中間就拉閘

我唔知然後想提下姐
到依家都唔明條友up鳩 如果真話我係狗難聽過粗口

都要搞下唔同活動等啲和你飛都可以參與
下下咁勇武呢好攰呀

睇見就嬲眼火爆

冷氣軍師出來
涼冷氣幫手足

唔好破壞店鋪
齋坐唔食 0 消費
坐爆個場就夠

康怡報捷
元氣六點已拉閘

拉閘？

飲杯茶一定唔會送頭

［突發］黃埔元氣無啦啦唔做生意

正常排300個位

由佢啦
總有唔同嘅人總有分化
我搞好多活動都俾人插唔少
慣左就冇野

唔使破壞爆玻璃
靜坐唔食野
你同我都做到

冇錯，
齋坐都唔出嚟真係過唔去啦

重點‼️

開心

push

爆玻璃大吵大鬧會嚇親細路！
爆玻璃大吵大鬧會嚇親細路！
爆玻璃大吵大鬧會嚇親細路！

好重要所以要講三次！

星期三先夠傷

我地捉拎野一齊去玩呀

我地要靜靜地坐係度

ok

有無lab人拎部顯微鏡去

我嘅意思係寸緊開會嘅狗

一齊入去食薑

咩叫捉拎野

支 持 靜 坐

今晚見

我地拎卡game 一齊去玩

我要靜坐

黃大仙嘅手足：多人就搞埋荷里活啦！3/F最入

迴轉帶變連儂帶

ok sorry

扮藍屍
一路叫支持警察
一邊齋坐

好想喺裡面大合唱何以 這土地 淚再流～

我琴日黎左
我今日轉場帶第二個區
靠你地帶頭啦

諗起都興奮

得喎但係首先要大部份都係手足

光復元氣咁趣緻呀,咁以後唔開心係唔係可以去太子道西彌敦道交界發爛炸架

首先要望下啲人消費幾多

太細個去唔到你地加油

呢個活動咪好law

推

得喎 去煲哈利波特又得

有冇手足報下依家分店咩環境

哩個真

你都要出先得架

正呀

有幾間都好多藍絲入去食

筲箕灣個間收皮，無人